{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 가든아리랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は毎日午後2時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューが楽しめます。 炭ロースパ機器のレンタル料は10,000ウォンに含まれ、ゴルフ練習場は無料でご利用いただけます。 食事は1階の食堂で可能で、駐車も可能です。 周辺の観光地としては、水龍滝、弾琴湖釣り場、中央塔公園、周辺のゴルフクラブなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は毎日午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りすることがあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、紛失や毀損が起きた場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やBBQはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が楽しめますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "炭ロースパ機器のレンタル料は含まれていますか？",
            "answer": "炭ロースパ機器のレンタル料は10,000ウォンに含まれます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、水龍滝、弾琴湖釣り場、中央塔公園、周辺のゴルフクラブなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 615
    }
}